Олимпиада кафедры ПОВТАС БГТУ им. В. Г. Шухова по программированию (18 сентября 2013 г.)
====================

Для компиляции всех программ использовался компилятор gcc.
Ниже представлена команда консоли, которая запускает компилятор, затем запускает скомпилированный файл и в конце выводит в консоль содержимое файла результата:
```
#!bash
g++ task.cpp && ./a.out && cat output.txt
```